今晚個天好多星

今晚個天好多星，不過望耐咗就有d古怪..

係勁多光點一堆一齊移動

似係飛蚊症

係四五粒光點一齊同一個方向移動

cute

睇下醫生

望下個天先啦，我同我朋友都一齊見到

邊區
乜野方位

你有冇試過照鏡睇下個羅友
可能都好多星

starlink

記低時間地點，盡可能拍片

東九龍

身邊得部i7，影唔到

咁多雲